【開始嚟料】新西蘭︰正審視與香港關係及引渡安排

澳洲宣布暫停執行與香港之間的引渡協議之後，新西蘭亦表示，正審視與香港的關係，內容包括引渡安排、對戰略物品出口的管控及旅遊建議。

新西蘭外長彼得斯在一份聲明表示，中國通過在香港實施《港區國安法》的決定，從根本上改變香港參與國際事務的環境。

五眼

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

羊仔國, 世界邊緣, 與世無爭

都要出聲做嘢！

逐個同你斬纜，比加超唔出聲勒?

每日一眼

啱啱20分鐘之前見到一個post啲人喪屌紐西蘭廢 屎眼

琴晚開完會
就準備做野了

但係佢唔打算收人去剪羊毛

班人淨係睇中文個篇一半半既文
之後出左篇英文冇人理

推上頂

我ok

比加超：新西蘭做法欠缺文明

比卡超：要同國際交代

一年前話修訂逃犯條例有助移交逃犯
一年後逐個國家暫緩同香港引渡安排

五眼同一劇本 跟住點係人都知

They deserve it for being spineless

Finally...

希望NZ都有D PLAN俾手足過去

新西蘭

凌遲港共

一日一國犯38條
3萬隻可以環遊世界

石頭返貨未

5眼好波

難聽過粗口

想去"新西蘭" 得1百萬..會唔會死?

要拉晒五眼嘅政要先得

推 抗爭Mind Map #五眼聯盟 #特區免簽地位 #香港自治法案 #聯繫匯率 #Twitter #國際戰線

五眼黃盟

真連燈

終於瞓醒

Push

果D咪又係PR
用番之前果D招(美國唔會出招 英國唔會出招ETC)
技窮

如果紐西蘭肯收香港人
我都考慮下去養羊

跟隊

新西蘭
紐西蘭

五眼每隔幾日就做野
引渡，移民，禁運，5G 輪住黎都有20樣

新你老母

攞住一球, 做吓小生意都唔會餓死啦

百屌成材

唔好畀佢停

紐西蘭連粗口都不如

新西蘭唔係香港譯法
香港叫開紐西蘭

如果可以pin一pin 正試聽

OK

RTHK D詞語

係咪剩返退休人士

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

其他四眼都做

紐西蘭都要跟機

5眼

郁啦終於ie速度

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

👁👁👁👁👁

石頭、腳

好似有個post話佢奶共喎

是
依加d新聞好鬼衰 成日靜雞雞用埋堆共語
明明「杜拜」佢唔知叫咩野 迪拜
螢光幕叫屏幕
帛琉變 珀勞
僚國變老鍋
影片變視頻

真係唔知點解依家連RTHK都會譯到咁

戰略物品：奶粉

其實以前香港報紙都兩個都有用

逃犯天堂

如果加拿大夠膽得罪我
我就同澳洲買牛奶
如果澳洲夠膽得罪我
我就同紐西蘭買牛奶
如果紐西蘭夠膽得罪我…

根本係強國需要外國貨/大學
多過外國人需要強國錢
就算不和 強國都係會幫襯
最緊要大家行動一致就唔怕分贓唔勻

天堂是讚美詞

紐西蘭一定跟大佬澳洲

聽日人民日報每日一篇

五眼特色

美國？
英國，可以睇英超
澳洲，大自然生活
加拿大，溫哥華 = 香港2.0
紐西蘭？

香港人過去（ ）做低下階層